不如諗下做D乜野可以係「社會信用制度」加分啦

如果舉報身邊有人有鬧政府、鬧警察、鬧國家既行為可以加分既話

我一定瘋狂舉報

老豆老母都無情講

再講清楚D
就算見唔到身邊有人有做呢D行為
都會諗計引導佢地做呢D行為,然後舉報,再攞分